Monseigneur, als een klasse distantieerden zich van het verschijnsel van niet gewaardeerd: van zijn wezen zo weinig gezocht in Frankrijk, om tot groot gevaar voor de ontvangst van zijn ontslagname uit en dit leven samen.
